明日要落地獄，要準備乜野?

地圖?
指南針?
手提電話?
對講機?
聽講地獄嘅看更會沒收所有隨身物品，有冇乜野提議可以避免?
得返好小時間就到明日，希望有心人指點下